我再講多一次 一田係藍店

一田係藍店
藍到仆街
係新鴻基架！
講左咁耐啲人仲話一田係黃
莊偉忠都離開左一田幾年啦

依家果個CEO唔知係咪藍
但annual dinner 會係富臨搞
後尾武漢肺炎先延左期

你地咪撚再幫襯一田！

利申：代post
睇唔過眼要出黎講比大家聽

推

Sogo 呢

一田轉左新ceo之後
係深圳個d賣撚曬廣告
擺明想做支那生意
佢地根本唔重視香港人
咪等d支那去幫襯囉

唔撚知佢有係深圳賣廣告喎
前ceo啲野佢都轉哂啦
以前講明市場係香港 服務香港人

去Aeon

正常都唔會知
早兩年有份工同佢地marketing team接觸得好密
次次佢地拎野黎present都話佢地會係深圳賣廣告吸引好多支那黎幫襯

好，我轉場，去吉之島
係好難戒，但有心戒一定做到，我會由自己做起

呢間公司為搵錢仲可以去到幾盡

一定要 呢間真係藍到黑

勁多人幫襯

屌

講極都唔明，藍就係藍色，唔好貪小便宜就幫襯

屋企人講唔聽

Pish

藍店

其實好多人唔知 推

幫推 見到仲咁多人幫襯就

push

係富臨搞annual dinner！ 幫襯即係間接比錢富臨！

因為莊偉忠既關係好多人都唔知佢藍

所以要強調 佢已經走左幾年
如今已面目全非啦

Aeon 百佳

要買高質食材 hktv mall/ 有啲手足開既凍肉店都做到
深水埗就有間凍肉黃店

地點/送貨唔方便既 去taste 呢類的高級百佳都無咁嬲

要推，真係好多人唔知

點解好多人唔知咁

推 7.1反黨安法大遊行

華置旗下

Push

新城市日日勁多人

屌佢老母

咪撚再買

快啲食撚死晒佢

咁少人推

推推推

一齊加油

推推

我一直都唔明點解咁撚多人去
Sell HK親生仔黎

咪臭係

係咪唔記得左sell hk 幾仆街

好多人覺得一田=莊偉忠=黃
所以要講多啲真相比人知

罷！

罷買

跟我講一次 一田係藍店

好，以為淨係去aeon

我再講多一次 藍田係一店

頂唔順要瞓啦

樓主加油推

一田係藍店

推多幾下

識買一定買吉之島同apita

九巴都係新鴻基

聽日先再推

可免則免囉

打鐵趁熱啊

Tui

得返行路同埋坐黃的

黃的係不錯的

Apm個間成日都迫到行唔到

咁九巴都要罷喎

或者咁講啦
返工放工嗰啲交通未必避免到
但至少買日常用品就避免幫襯藍店

好多人唔知一田藍

佢早排d野好平
唔反了

可免則免啦

反呀

交通網絡有啲真係無辦法避到
無左港鐵無埋巴士你估個個有錢揸車咩
但超市買餸咁多選擇係咪真係要幫襯藍店啊？

咩都藍
大公司緊有一兩個高層係藍啦
你要做聖人唔好預我死傻仔

新鴻基架一田 咪撚on9啦

推！

但同黨鐵比，我都唯有搭九巴。唔洗揀。

都係 不過惠康係怡和 眼見惠康仲多人

好多師奶無顏色/藍會去惠康
但真係聽過唔少人講一田係莊偉忠係黃所以要多幫襯

Sogo係大劉，百佳HKTVMall其實亦唔係黃，只係唔算藍。淨返Aeon冇衰野做過。可惜附近天水圍冇Aeon百貨，得12蚊店………

AEON唔係藍? (無知一問)

係惠康真係多分店D，易搵D，D師奶咪去。百佳執吓一間，執下有一間，擺明唔想做咁。

吓 我成日幫襯

推, 戒咗一田好耐

Aeon/Donki >>>>> YATA

64616642星火

藍又點黃又點???
唔會理

其實AEON大陸都好多鋪..（深圳已經有幾間）
唔好太多期望....

幫襯手足最好

A

嘩 搵咁多都咁cheap去富臨搞 annual dinner
閪到爆

一田愈黎愈霉
去行aeon仲好

，

有冇人知除咗一田仲有邊度有明太子

已經轉左去aeon 求下佢地唔好係藍

劉鑾雄係老闆
絕對唔係好人

葵荃人好多人入一田
葵芳一田附近有兩間百佳
荃灣有AEON DONKI
不過其他人罷唔罷已經管唔到
要買嘅 黎黎去去都係嗰幾個理由
做好自己算 一陣又話熱狗分化乜乜乜
講出黎 會罷嘅人就會罷

戒咗好耐

深藍不了

absolutely

去donki

S

D

衛信都係藍，元朗鄉黑鄧氏家族生意

藍店一田

Panasonic 都好藍，日本家族都藍到痴晒線

一田係藍店

跟隊形

Donki

剩返aeon同don don don donki～

老母好鐘意一田買嘢

上次睇完之後無買喇

留言#113 (我唔開心 #229095) 係失敗主義者 係高級隱性五毛
大家記得block佢 唔洗再覆佢 以免影響討論

有冇人開始覺得同班學生黃屍有段距離？

香港只有Aeon & Donki係日資嘅百貨公司
其他都係賣咗俾港資

有Donki仲要去一田？

一田係偽日式百貨，明明係陀地地產霸權改個懶日本既名，一佢老母田咩。

轉去UNY點睇？元朗開左間
恆基底

大撚把中產繼續買

藍店啊

吉之島

巴打年紀應該唔細wor

關係咩

細細個都係叫吉之島，但我讀完書番來，發現已經改名Aeon。

但我自己都改唔到口，一路都係叫吉之島

大J哥都幫襯
點會藍

推 唔好去幫襯 搵誠哥喇

咁有咩超市買得

用你個名覆返你

蕭生 人民超市
深水埗有間凍肉Mr cool
Donki

多分店啲既咪百佳

九巴都係新鴻基，你咪撚搭

一田係大仆街 shk

仲要仆街富臨搞

要求所有新鴻基業主斷供， 賣樓

求其啦
咩都要分黃藍

間間都話係藍 煤氣又係 中電又係 點做好？

發現多數人都係以為aeon中文係吉之島

記得唔好用水啊 東江水黎架

Donki呢？

Citysuper呢？

有啲獨市無辦法啦 但超市唔係啊嘛

九巴都係藍 地鐵都係藍

攞

自己渣車呀嘛

再講多一次 幫襯果班人喺知嘅

仲有ikea 都係藍

咩叫無辦法呀唔用煤唔用電都唔得？你唔夠黃wo

有得揀一定揀黃
深水埗凍肉次次都排長龍
幾時先肯開分店

blocked

p 牌仔 含撚啦

港豬繼續買日日食

輕輕一推

想點撚樣 買野姐

UNY賣咗俾恒基
Sogo賣咗俾華置
UNY同Sogo一樣
完全港資
得番個招牌
呢樣真係最仆街
一田所以仲誠實肯改名

donki呢

跪求aeon喺天水圍開百貨或者超市
好鐘意行aeon但係成日都要落屯門咁遠

起碼係日資

屌原來咁已經係老

好似九倉底傳聞就快變紅底

原本係叫吉之島Jusco 2013先改名用Jusco子公司個名Aeon 係同一間公司嚟 Aeon冇中文 繼續叫吉之島好正路

要反了

Aeon中文係永旺
吉之島係舊名

元朗新開左間叫 生活創庫 又係好似一田aeon咁，究竟係藍定點

五毛

間乜撚野接
擺明真接啦

收到！

一田係藍店
呢個post 好好 block 左6,7 個人
唔係鬥黃
而係當仲有選擇既時候唔應該嫌麻煩
當仲有能力既時候唔應該比藉口自己
如果連呢啲你能夠主動去選擇，簡企係良知哥邊*既店舖去消費（ *或者唔講良知，店舖無表態，無去批評示威者）， 咁都話無用？
咁你繼續享受大灣區生活
唔好上連登
手足無錢要食金拱門，呢啲係無選擇
你有收入，就算每個月晚晚緊無辦法要食平啲，都唔好覺得嘩𨳒好撚正10號餐，美心糭丫好足料大家埋嚟睇埋嚟簡
你比既錢
絕對係有份打壓手足
唔好以為幾十蚊無咩野
而家講緊幾百萬人一人幾十蚊

可以失望 不能絕望

去Aeon 又平啲

跑山?

annual dinner 會係富臨搞

自從莊SIR無再做, 已經少去
多謝樓主報料, 依家直頭唔撚去

見好多巴打提AEON/吉之島
但呢間算淺藍定直頭黑店?
記得之前滿天煙霧時, 佢地唔俾員工走

根本香港人見邊度有優惠，有平就去邊度，執輸行頭慘過做敗家，天性黎

樓主做左幾多年香港人都唔明呢個道理？

唔係話樓主唔岩
但根本跟你講法絕大部分店都係藍
又係咪個個都屋企附近搵到代替品

我覺得AEON係淺藍

呢啲on9 block撚左佢就啱

引哂啲5毛上黎block撚哂佢就啱

真係唔知 推

講左幾多次都唔會有人理

其實咁樣鬥黃法鬥走左好多人

鬥乜撚野黃啊

明明係藍店屌

Me too
已轉去Aeon

一田容易避開，但狗巴都係sell hk

條撚樣當時聽到送中條例係判監3年以上就引渡
就話反對修例
後尾改做7年就支持返
因為佢俾澳門判5年3個月呀屌佢老母臭閪

避到咪避

香港賣日本野真係好好賺

我意思係 「我衣食住行都係黃」
如果你住公屋, 政府既, 係咪又要俾人鬥?

一田買菜貴到死 大陸菜都定到咁撚貴
就算唔藍都唔想入去

住緊新鴻基啲樓點算藍？

係呀, 我只係想講好多野都冇得避, 只可以避到就避, 黃店係小眾呢個係事實, 可能有手足一落樓全撚部都係藍既鋪頭, 就算你話百佳, 誠仔都支持國安法喎, 咁點算好?

佢應該要去元朗粉嶺買田種地，自給自足

養起黃店就唔會咁
近排都有黃網店開舖 黃店開分店

依家新鴻基唔係藍 係紅撚到仆街 凡係同佢有關嘅都咪撚幫襯

有幾多人份工係「藍」? OK, 間接比錢富臨要批鬥, 咁你間公司有冇間接交稅俾政府? 有冇間接同藍店有生意來往? 咁你係咪要辭職去黃店打工?

apita係恒基架
咪又係藍

份工係紅藍先好

可唔可以置頂我以前唔知日日都係一田消費，而家好後悔

如果唔識攞平衡, 乜都要推到極端, 乜都要黃到金黃到盡, 行路返工返屋企, 哂錢哂時間, 時間都係成本黎, 到頭黎搞死自己

唔幫襯藍店就極端
屌你老母

認真答

唯一一樣仲間鐘去一田買係興記水餃, 其他唔會去佢度買

興記有無人知仲有邊度有?

黃店啲食材咪又係大昌買翻黎本港啲食品進口商十個有九個都係中資有啲小店仲低能到去百佳惠康買（有支持黃店）

啲人想幫襯嘅咪屈佢黃囉

藍日資

講到口乾 港資扮日企已經唔使幫襯啦 襯donki aeon唔好？

樓主屌完要講埋其他option 先教育到
推

收到

唔幫襯藍店就叫鬥黃
垃撚圾

完全認同

搵錢搵紅藍 洗錢係黃店

所以黃店應該要互相幫襯
同時搞供應鏈

八佰伴呢

PUSHHHHH

黃店供應商係咪黃阿 乜都分黃藍一餐
上街又唔見咁落力

興記係藍

一田藍
惠康藍
百佳再出發
Aeon準備賣比共狗
仲有咩超市？

但吉之島又係開係藍商場

住新城市又唔想去街市
係邊買餸

無啦啦又變左藍

台灣公司藍架咩? 奶共藍定係國民黨藍先?

只要打倒所有藍店，就可以正式光復香港

好多黃店都要交租俾藍業主，唔通就唔幫襯間黃店？
我哋而家要做嘅就係一步一步壯大黃色經濟圈，可能到時我哋可以做到低至供應商場都係黃店

吉之島

冇必要都唔會去百貨公司買野

蕭生

hktvmall

pish

721831

一直都係啦點會無啦啦 新鴻基架

幫推

W

push
71出嚟

吉記完成

幫襯aeon都唔好幫襯一田啦

我都係 而家只會幫襯aeon 百佳 或者hktv、基本上一個月訂兩次已經買晒一個月嘅凍肉。
Aeon 買家品 電器 百佳買少少

Q

港資無所謂
奶共就不了

少咗好多啦 之前都忍唔住 貪近

買樓買唔買得shk

Smartone 都係，兒登仔同大劣人既雙重標準多麼相似

一直都冇幫襯過

莊偉忠退左休，仲係黃店咩....

IKEA 都係藍仲係咁多人行

Ok pish

九巴唔計 我搭緊

點解百佳係香港再出發都係黃？唔撚明

稅都要交俾藍政府啦唉...
呢啲有得揀咩?
但係黃色經濟圈係唔可以輸，要繼續贏落去
一定要藍屍同蚑資大部份蝕大錢收場

同sogo一樣
感謝祭會係小紅書、微博、微信搵網紅寫攻略

藍色經濟圈

罷買啊！！

logon都係藍店

一田前身「西田」先係日資西友百貨
當年西田喺NTP第三期大租客
之後SHK以業主身份收購租客香港業務
先大改革變一田，後期西田都無心經營

一田係港資
一田係港資
一田係港資

而UNY APITA前年都被恒基收購咗

原來吉之島係Aeon

九巴都唔搭得

屌
無下次
琴日經過買左支水屌

Sor 撳錯
想講返ikea 好正，啲冷氣，約朋友一定約入去等

狗巴都藍，班連燈仔真係食撚屎。行路返工啦成班弱智

當員工唔係人！

巴士地鐵都唔搭得 好慘

推
muji都係藍
咪鬼去啦

想知UNY係咪藍

但連登話高層藍 專租中共場

wtf而家先知

喺一田買左幾百蚊野 陣間掉曬佢先

要推比更多人知

唔好浪費啲野 不過下次真係唔好喇

smartone 都係新鴻基

的士司機同好多小巴司機好多都藍，所以以後只可以行路，記得對鞋都要係黃店買

最好唔好用任何港幣現金，係中資/奶共銀行印嘅

我覺得香港根本冇可能搞到供應鏈，因為冇一個黃絲有錢（至少攞半億出黎）又願意搞食材供應；同埋啲中資一定會價格競爭搞死個供應商，結論：don't FF too much。
食下黃店支持下就算，滿足下自己內心...，因為知道食黃店其實都係幫緊中資賺錢（分化莫須有罪名）

所以盡量唔消費先係正路

觀塘區仲有咩選擇

又唔好講到冇可能
食黃店重點係打藍

Pushhhhhhh

大j老婆話唔係

睇新聞都知一田係新鴻基 點會唔係

一田係shk旗下喎

係藍店度搵錢同洗錢係藍店度係兩回事
希望你搞清楚個邏輯先

Aeon中文叫永旺

仲有Logon

都係東江屎水同已經染紅既2電問題唔租藍場仲有咩選擇早2日有人話誠哥一家都已經歸邊左香港再出發香港地產商仲有邊間係黃

係港豬先唔知

幫手買晒佢地要嘅嘢 佢地就唔會去㗎喇

以為係人都知

Pushhhh

激安呢咁

去吉吉島去激安啦

盡量幫襯aeon啦

日本公司

星期六日 一田多人到

幫襯左？

路過

而家先知 推

激安唔係日本？

連登仔快啲宣傳多啲 等下次去買野無咁迫

我食M記咁我咪藍？

各位手足要身體力行 大家一齊行路吧